（幫問）女同事比客抄牌 但佢睇唔透個男人諗咩

話說有日女同事比個客抄牌
個客30出頭 啱啱分手一個月
搵左女同事攞電話
女同事比左
傾左無耐已經個男嘅已經約左兩次
第二次嘅時候個女赴約
但個男就話佢哋只係fd 叫女同事唔好諗多左
女同事覺得自己好似比人玩
有無巴打救救佢

話明係fd 姐係fwb囉
叫你個女同事唔好妄想做女朋友 大家扑完野開心下就算

畀個號碼我救救你同事

你同事就是你

真係單純食左餐飯

女同事得20

個男人以為傾成生意有西屌?

分享下個男仔點同你女同事拎電話
唔該晒

點解咁易可以拎到no.

女同事送memo紙準備走嘅時候比個男嘅叫佢留低電話

型

問咪有 死毒撚

佢話佢仲未放低佢個ex
叫女同事做fd

求條仔no.

個男既好靚仔？
介唔介意講係咩行業賣d咩？
如果怕自爆講大範圍d都得
唔該巴打

個男嘅連覆whatsapp都忽冷忽熱
做fd都唔會咁啦係咪啊？？
佢係咪玩鳩我個女同事

唔靚仔 不過型囉 大隻得嚟又唔係physical個D核特大隻仔

幾百萬嘅野 不過我地唔洗賣 淨係比service 正當service！斟茶遞水個D！

俾個樣吸引到 但相處落發覺唔岩 完

咁正常第一次緊係食下飯啦 唔通第一次就問你今晚扑野夜唔夜咩
除非個男仔成個彭于晏咁架姐

但個男嘅上次都主動話下次再約
定係佢咁講同得閒飲茶意思一樣

屌咁唔怪得咁易抄到牌

搞一獲，試完就知道真定假，真就會負責，玩玩下咪當夢醒

你的朋友就是你